是日m記珍珠奶

5個半有杯珍珠奶飲係幾好嘅
但dllm啲珍珠可唔可以比少少誠意煮熟佢先呢
粒粒都好似肥牛咁淥一下就算我屌你

好難飲

5.5係咁上下啦

$5.5單購定個餐轉嘢飲

轉

唔可以話難飲，但好難食

同貢茶同一等級又是奶粉，不過平過貢茶都無乜好要求

捷榮D 倉底貨仲未用哂咩！？

人地出面飲品鋪係用好多時間同心機去煮個啲珍珠
麥記啲員工平時已經有咁多嘢做
仲點會得閒煮好啲珍珠

所以諗出珍珠奶個個人應該炒得

點會用得曬

最重要係啲珍珠

d 珍珠係一pack pack 咁放落盤熱水到浸起碼半個鐘，有時用哂浸唔切
冇做n 年，唔知仲係咪咁

垃圾